各波台手足都笑緊 係得你唔識睇氣氛

哎影響曬

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

樓上炒曬車

咩post

又單單打打

最搞笑波台名言 「係咪呢, 隊長俾你班利迷d精跣親啦」

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

父哥撚爆左你

邊夠他嚟 人都敢...

港父

樓主出返個不自殺聲明好喎，好擔心會見到浮屍

港父人都敢X

我係樓主，我入唔返自己個ac，所以借朋友ac講：本人不會自殺

終於入得翻 以後唔笑港父

樓主點睇羅哥

散仔嚟講算盡責

碎油勇武

小妹認同

25

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

賓兄

羅爺

點解你老母咁肉酸

碌蛇

明叔又jer

我想死好耐

今晚世清做野 羅哥小心

咪蛇蛇聲

世清落咗柯打今晚流浮山200刀手斬爆肉清

走數死全家

一早死晒

點死的

宇清監生打死

波台狗識睇氣氛未

佢邊敢應宇狗約

我笑左佢大半年

你俾港父撚爆 撚到要改名

我係見到丸子熊同貓貓禮志2個柒名先跟風改

港父蛇

明叔接受唔到俾港父撚爆

獌狗嚟講明叔堅系弱智
相反會員Maguire好高汁

圖右

牙維==

醉右-.-

醉愛維子

肉酉夋狗子

羅狗25？

碎油hack

你唔係羅狗 你係羅哥

佩兄好波

on9

牙維=.=

羅蛇吃飯未

吃咗

咁能快

原來呀蛇咁能早吃飯==

夢蛇無飯開？

一齊吃？

Office冷氣好能凍

在哪

巴士

祝壞車

夢狗死巴膠

夢bus拾遺

港父已經撚到多個會員出現精神病症狀 其中一個係名叔

Dost hack

樓主比港父x左

名叔

志哥

賓兄
港父出左暗花x你